就黎東京自遊行 我決定扮有女友陪我去

前幾年都試過冬天去東京,今年24仲A0,試下ff有女友陪我玩。
主要景點:
1.讀賣樂園睇燈飾夜景
2. 江之島燈飾夜景
3. 吉卜力博物館
4. 川越小江户
5. 龜有鳥龍派出所

影下D gfd 相先

上次鐮倉影左D

真心吉卜力係正嘅，但係我上次去撞正佢閉館維修

票已book,1000yen

優質，enjoy啦